claim 到個史上最-6 hat trick...

辣殺傾

claim 帽

十二碼入得靚

penalty都唔易射的

C朗有說服力好多

不過佢個組冇得比 勁一級

問下美斯就知

仲要入兩球
難上加難

最後嗰球肯定係史上最難

冇其他人試過

仲勁過林伯折射球

鳩猴忠用 claim 頂帽打飛機

叫佢做多次都未必得

如果仲係碧咸射就開唔到主其他

波追人

兩球12碼都幾撚靚

真係俾你捉到路都救唔到

kane 射得好撚大力，美欺果d我阿婆都救到

講真傾果球真係明知佢射果邊都無咩可能撲到
球速極快成個影咁

第3球又真係冇越個下先on9